[福馬鬥廢] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立吹水區[1197]

快

卡雲尼個下靚到 福馬唔會比到

dj咁都冇份

柒福攰到閪 都唔換

基本啦

準備補時換t

馬狗

踢到班人咁攰又要幫西布朗起機

因為驚占狗Amad會鳩踢所以留福馬喺個場鳩踢
福馬仲要唔使跑落嚟守
So蛇

蘇蛇知唔知有得換多個架

梳又白跑

馬鳩有價好賣

梳慘到

屌你老母馬狗

馬狗真係垃撚圾

咁寧願佢唔換

馬災廢撚到

補時換T先可以發揮最大功用

真心馬係得咁多

其實韋斯咸回防已經慢
好多快攻打多個對面都殺唔死場波

馬廢撚到..

16射4中 4中1 低到

馬finishing係咪得60

呢隊閪咸都搞唔掂
大Sam 隊波點破佢哋密集

有撚

80m motm

佢對唔對得住so9其實 對唔對得住件9號

好眼訓

幾何級下降

又派膠

見晒底啦，得一招，返法甲可能仲有得威下嘅

前面係馬狗根本唔需要換左閘啦
At企係後面專心防守都夠氣

何得何能要求着9號

比amad踩草啦

麥隊又想自爆

換amad未？

仲有份人工

真係鄧shaw telles 慘
個左閘永遠唔交波

懷疑馬災顛峰期已經過左

左翼？

睇PSG收唔收

龜狗真係小丑

而家進入癲瘋期

去接草尼馬班法國妖人

-完

一秒就比人偷番。。

馬狗最後比多次機會你 失

最後一下big chance 照失

咁都入唔到
馬

馬狗真係垃圾嚟

又唔入

角球旗玩左三秒都無

冇得練12碼

馬咁都唔入

都唔入 笑撚死

馬躝啦廢物

馬狗 食屎啦 最尾一腳都入唔撚到

柒住羸都好啦, 又無得抖

角球旗都唔識玩

但都尻跑咗算係咁

市場上有咩available嘅左翼可以J下？
睇馬睇到想死

迪比.jpg

Finishing 60

單刀都射成咁
含撚啦

咁大個遠柱唔撚射

Post Match Survey

馬9真係躝啦仆街

不嬲易入嗰啲都唔入㗎啦

馬

買辛祖, 踢福去左翼夾肥梳

點撚樣射波架

馬狗係咪唔識射高少少既波嫁 屌你老母

馬真係犀鳩利

燥狂佬自己黎仲好 2:0

兩個迫

覺唔覺得今日馬跑多左

背身勁左

學下depay

閪馬咁都可以唔入

馬含撚啦 今日打左乜9

呢個真
佢鳩ban都好過俾馬狗

早幾年識射死角既馬去左邊

80m man of the match

佢第一下控得唔靚 控得靚應該自己射咗

我係james夏天走人算

Scott McTominay scores for a 3rd successive game for @ManUtd

He has 6️⃣ goals in his last 9️⃣ apps at Old Trafford - as many goals as Anthony Martial (4) & Edinson Cavani (2) combined at Old Trafford this season

吓？

收嗲啦無作為廢老

幫你推一下, 樓主置頂

直接用福加錢 換辛祖

又一深夜閪波

懷疑緊球證會唔會跑得多過佢

如果出局馬會係戰犯
終於訓得

BBC比左佢

而家打逼搶嘅曼，災難馬更加係局外人，之前前場打到咁短都話有得屎忽撞棍

下輪應該都係對軌或者熱狗拖肥個邊
鏝就肯定中般茅或者錫菲個邊

多左機會帶波
焗住要跑

福狗係青訓太子爺都算
見倒馬狗場撚場鳩踢但係都唔換得
占狗都係快啲轉會算

狗

福狗嗰場柒到盡頭都有球Assist
馬真係

反馬唔會睇到

鏝依四年 Big6入面淨係打過阿

唔撚打馬福木 玩中場後上算

60M轟落去啦木狗

馬狗返法甲啦

前面4個一字排開呢個咁𨶙有型嘅戰術幾時可以變

今場跑多咗，同拎波轉身做得幾好
無人地講到咁差
講差vdb同木仲差

公道啲講，冰6次爭頂得1次成功，80m 11次爭頂10次成功

跑係基本要求啦下話
入球單刀嚟睇吓再笑反馬囉

上面盲反到

最尾果球

有冇睇今場？ ice 好頂得喎

馬背身唔錯喎今場，雖然把握力都仲係咁廢
正選黎講vdb 同福都差過佢

感動就係可以睇120分鐘福狗馬狗

接波彈中自己手
四打二快攻又交失 跑多左就當無事

屌佢老味搞到最後又係同踢0415差唔多時間

四打二快攻交失嗰下真係屌咗出聲

有冇睇到好多球佢應該要追到但冇追由得個波失左

睇到
得個跑字
其他都係廢

最尾嗰球 梳後上空哂又鳩射地波

天氣咁凍都落場，反馬唔會睇到架喇

真 馬今日First touch背身都做到支點 係埋門柒

果球on9到
比著啲簡尼 費明奴呢啲
一撚定交比後上果件
尤其係簡尼同兒子成日做到呢下

落雪仲要著短袖

冇話睇唔倒馬狗有跑
我見倒佢加時下半場都喺自己禁區頂守波添
但跑多咗就覺得合格就真係幾可憐
個要求係拉到幾低

咁撚大個龍 咁都唔入

馬狗上季季尾勤力過呢家
同左閘零配合
無射術

超新星
下季先學識射單刀
再下季學同左閘配合

雖然跑多左
但係衝刺好似慢左好多
木都快過佢

vdb 同bruno 真係光環球員
踢到咁都合格

呢度唔反得架

Vdb

Solskjaer: "Some of the finishing, it was a bit side-footy, burst the ball into the net! We need to learn off him (Scott McTominay). We need to be more clinical and finish the game off earlier." #MUFC

咁真係踢得差丫嘛
兩個加埋踢120分鐘，我真係唔記得做過d 咩
剩係記得vdb 大轉邊出界，同埋bruno 鳩推完幾十米之後俾出界

又唔見人哋玩角球旗
我哋兩個迫就咁快搶到

冇睇錯好似係volley 射埋去，難度幾高下

仲要第一時間 好黐腳

踢咗120分鐘，呢下頂唔住兩個屌少句都得掛
佢成場咁多柒野，又唔係冇其他野屌

Solskjær: "I think we got about 15 to 17 shots in the end but we need to be more clinical. We should've finished the game off earlier and finished in 90 minutes but sometimes it doesn't happen." #mulive [bbc]

同你契仔講

跟住再望吓柒福

麥湯踢前鋒算啦
射術好過晒前面幾個

馬踢得比平時算好
有啲off ball run有返幾下背身

相比下福平時造到嘅嘢今場都冇
下半是成季踢得最差嗰半埸

佢青年軍係踢中前場

VDB還好

都是個句VDB有更多involvement係final third時我曼就有真正掌握到拉扯對面防線

今日好似傳中都冇

原來呀朗仲識插花

是咩都無

除咗上半場同Telles有一兩下靚配合真是咩都無
是時候要抖下冷靜先再踢

敏又針鳩我

好慘 冇乜機會俾佢進步

一出左卡叔同般奴，前場即刻有逼搶，逼到法比安司基下下要急住大腳，跟住後面麥龜同mctom就head晒落黎，唉，福馬狗永遠無呢d

吓 咁都講得出
依兩季出左40場 耐性有限
15m貨仔就算啦

呀朗真球王 鳩福扮球王

麥湯今季都入幾多呢啲無腳影捉既後上快射，印象中今場呢球至少係今季第三球

究竟佢兩個係唔識做唔到，定係唔撚做呢

佢兩個都唔用腦踢波 點會識

Odubeko rejected a new contract at Man United in 2019, instead deciding to join West Ham, as he was promised more first team chances.

He returned to Old Trafford tonight and was introduced in the 2nd half, before Moyes brutally subbed him back off into extra time.

The 18-year-old looked absolutely gutted to be coming off, and fans have slammed the West Ham manager.

馬今場算係咁
比人撞到個頭
都仲踢足120分鐘
有幾吓邊線控再過人算爽

佢既然有心跑大半個場去角球旗
即係想玩角球旗拖時間啦
呢樣我係覺得佢做得好嘅
叫做引多幾個對面返自己半場兼dum到下波鐘
但係佢呢兩年嘗試咗咁多次盤扭過人
都期望佢起碼護到粒波拖多十幾秒啦
冇十幾秒都望佢可以搏到界外球啦
點知拖得嗰兩三秒
仲有玩角球旗一對二好基本啦
事實上我哋玩角球旗嘅功力真係麻麻

btw我係真心笑佢嘅
對佢呢下冇咩憤怒不滿嘅情緒

祖記啲中場麻麻要佢多翻自己上腳

垃圾迷福狗淨係識負皮

柒福係有心但唔識, 閪馬係唔識+冇心

馬狗走啦屌，隊波打得差都唔撚柒逼搶，今年已經打得夠柒。

馬狗幾錢買番黎？？？

原來又無mata

大家估Martial今年會唔會走

36歳

唔會

要賣要換都係垃圾馬啦

有啱價錢實賣
馬打中鋒 應該有唔少球會都想要

係囉 佢走到未來可能雙贏

諗起幾個月前
有巴打話麥湯到左上限

嗰時我已經力撐麥湯各方面都進步左好撚多
2021 之後 麥湯再大幅度進步
真心想搵返位巴打去撚左邊
想訪問佢幾句

笑聲笑聲 滿載溫馨

蘇b 仲教既，可能賣佢買卡柏利雲，不過兩條友其實差唔多

呢d一定細力拎角

Morata依啲都賣到5,60m
馬應該唔低依個數
依家缺中鋒 有價好賣

阿妓果場 就算射到又點
一樣唔入

應該走 同施華一樣番西甲

琴晚無睇睇返精華

福心口一控右腳ban近柱應該無問題 但用左左腳

馬最後果球比著上季射左遠柱 今季真係無態跌watt跌到呢d波都唔入 好彩真係執左cavani返黎 如果唔係而家聯賽個分扣返10分先係真排名

黎緊買正前啦 唔係話撐馬福 但我覺得仲可以比機會輪換左翼 一齊出就唔好啦

其實佢可以用右腳射近柱

Rashford 同Martial 今場有幾多次帶波衝入人群？
蘇斯克查自己做後備天皇，但就從來唔信輪換

mctom今年入好多波

乜事馬達又唔出呀！
好嬲

防中版史高斯

右腳嘅時候就唔用 左腳嘅時候又唔用

馬福睇黎仲要忍多季

睇d風...下季右翼都唔係首選買人既位
好似話主力執中堅 右後輪換 中場pogba 走的話又要買人頂

木狗搞得掂3個位都還神
前場睇黎唔會搞住

杯賽出馬
聯賽唔駛預馬ok!?

屌，龜般福又無得抖，龜福仲要120分鐘

依個畫面已經估到個結果
又做on9仔射人正面
射術好一定遠柱
龍門反應唔夠好就入硬

但成隊波得Bruno,妹同卡叔後備換入先交到貨

Maguire就黎國際賽又可能要踢

唔係未試過啦，肥梳跑上跑落直插又剩，福完全當佢無到

Sancho Grealish
有事但一件都爭好遠

開季前覺得夠前鋒, 差隻右翼
而家買正前鋒好似對症下藥過右翼了
起碼福, 馬可以打返佢地個位「翼鋒」

隊隊都話買hahaland
淨係英超已經 軌, 痢, 鏝 都話要搶
皇馬呢d 又大機會
如果so9 想要,
呢個夏天就一定要出高價買 如果唔係根本無機會
拎定一億 出黎先啦木狗

當初買卡雲尼以為你我地幫佢報仇，點知反而係佢幫我地好多

福其實 set up 麥湯撞射個下好靚既
但係其餘時間就

Grealish+Halaand+Sancho

福係柒, 係踢得好撚差
不過都叫有數據交到出黎
都會比佢柒下柒下刷到個助攻/入波

馬係柒到極端
然後乜撚都無

仲要買後防
希望格狗同木狗拎3億鎊出黎買人

本身迷馬

但今季真係爭唔撚落

要走動得住人呢D 真係基本落場要做既野 , 前鋒最重要唔係要入波咩
而家福馬埋門真係唔預會入多

麥湯打場前鋒試下

個未來世一右翼有冇得踢？

80m唔洗做呀

最理想係佢加錢換sancho,但唔知佢肯唔肯去多狗同減人工

如果佢想要高人工，就送佢去P$G

麥湯打正前

我都係
雖然我都仲係覺得福馬係比摩佬搞到d 觸覺冇哂
佢兩個係最需要成長個段時間叫佢地踢d咁既閪波
不過都走左兩年 馬都唔自己tune 下好難救

Psg肯唔肯要呀

法國人+要睇Mbappe 走唔走

VDB打False 9
馬打LW用個少少背身屈人右閘

可能咁樣行得通

福狗馬狗呢兩條友已經屌都唔想再屌

比Hugill同McNeill上場可能仲好過馬

吹波莫停都肯要, 馬仔仲要法國撚

佢去到法甲肯定翻生

包皮走都唔會要馬啦
降左幾個級，人地psg都係想贏歐聯姐，馬邊夠班

人工同轉會費差咁多倍

Daddy 最多幫唔到球員進步，例如7福，但唔會令到球員大幅退步，馬災係退步得好勁

我駁唔到

馬上年都仲幾fit
點睇都唔關摩狗事啦

Victor Lindelöf’s game by numbers vs. West Ham:

100% tackles won
98 total touches
94% pass accuracy
2 clearances
2 fouls won
1 interception
1 block
1 shot
1 clean sheet

曼D中堅比SOB更加風火輪

馬災都係向返踢翼發展算

VDB同木踢成點？

但佢唔會成日回防，要個Lb 成日要1打2

屌你半場傳失比人打反擊個球嚇撚死

其實都係過渡用
佢而家技能全部都係中鋒嗰啲嚟

我明
但係情感上好想馬踢番好 唔知點解

最弊全部技能廢哂武功咁

Vdb 踢成點 睇精華睇落又係似邊緣人

賣得

垃圾表現

條友不嬲係咁
會沉一段時間
但係今季沉完起唔返咁解姐

最應該點嘅技能係積極性

我都好認同呢兩個本來既明日新星比摩狗哂左兩年真係好撚浪費

證明佢叻仔嚟極速融入球隊，越踢越頹

Vdb 出親場都唔夾對波咁

VDB今季唔好再有幻想，下季就...仲係到先算

可以試下好似南野咁去英超中型班打一排先
睇下係佢問題定曼聯問題

隔離隻龜明明好咁多, 仲踢足咁多場都係俾人屌

111 total touches
88% pass accuracy
5 clearances
3 interception
0 block
10 aerials won

佢只係一個壞咗既前線球員

用番馬達 vdb 般奴唔得既咩
季初用過2場好好地又唔用番馬達

馬達應該季尾走硬
已經放棄左佢

傳到嗰82球唔講 針住傳失嗰一球黎講

VDB印象中打得最好個場係咪對修咸頓踢6號位？

就係傳失個球差啲輸點解唔講？
呢球擺明就派晒膠啦

呢球好似貝碧底線個球咁

後防就係咁, 守足全場派一次膠就做戰犯

嚟緊19日踢5場波，唞下躁狂佬都正常
達叔就真係2睇，始終大年紀出多咗佢會有依賴性
同卡膠嗰時揾人頂佢咁頭痕差唔多

柒咗一球今場都係好波
嗰球都係自己搶返個波

基本上你後防一犯錯就好大機會會輸波
點解搵個好中堅咁難就係咁，因為唔容許犯錯

其實今場就係唔錯既 但因為呢一球嚇撚死我 唔可以唔講
一次派膠足以輸波

Clean shit都要做戰犯痴孖根

呢樣真
2隻on9中堅無腦既鳩傳嚟咁耐真係睇足咁耐

就係無輸到

呢個世界無球員唔會犯錯

vdb隱形，木得頭10分鐘幾腳好波之後一齊隱形

同埋你好細膽

呢度你咁
出一個雲迪克就以為人人都係雲迪克

咁又咁講 佢地又唔係成日鳩傳既
但真係唔穩定

係咁*

或者咁講 唔容許犯咁多錯？ 唔容許咁易犯錯？
個球easy波黎

點會行得通呀
馬仔就係無得著9號唔開心
無得打正前鋒唔開心

而家你叫佢打返lw 佢點會開心呀?

慢晒啦佢 打唔返翼 唔上唔落咁

有撚踢得好過咩

條友冇晒信心咁 真心唔知咩事

無印象佢邊場係特別好

greenwood 值得大期待

vdb應該kagawa咁，唔夾就係唔夾
快d搵下家好來好去

睇過一場
一接波就回傳，唔敢去，單對單都咁
其實唔岩踢

季初有場玩彈彈波好過既，冇得彈之後就頹到以家

琴晚Telles都打得幾一般
波出得一兩次 係得下回防好撚快

留名睇臭手抽籤8強又抽中對熱/愛
贏咗4強抽中對Shitty

雲迪克都會衰easy ball

最好咪第1場破蛋 因為成隊都閪到震
佢咪踢得叫好

最慘係啲one two 0默契，錯曬

其實琴晚馬迪都比到兩球佢插入禁區 不過兩下都越左位
但佢之前插左好多球都冇人比佢

咁你同西咸鬥頂同自殺冇分別
個個接近米9

出VDB 其實就要出埋mata玩彈彈波
不過其實個人認為係so sir 呢半季轉左戰術， 用多左兩閘出波，同中遠距離吊個波落去
以前/上季其實好鍾意喺禁區頂玩撞牆/ 彈彈波

龜隊同冰可以守到沙拿KDB屎端寧麥包皮入唔到波 但又可以俾March 麥高迪呢d垃圾強姦
好令人費解

都唔淨止係呢場，好多時走到位舉晒手都冇人俾到佢
只可以怪vds老點得佢好過份嚟錯隊0意識俾波
成隊波得2，3個係俾到佢走嗰d位

上次我都有提過vdb最大問題
同埋佢同bruno 最大既分別

bruno 見無乜波到, 做唔到攻勢既話
會主動返後拎波 做波
vdb 就不停企中堅盲眼位
等隊友比一下直線 所以被動太多

琴日vdb 走位 後面費特 馬迪派牌
係馬迪有啲意識 同佢造波
其他

都好微 睇落都唔似越

係轉得好明顯，又work到
不個人腳就定死咗

八強係咪未抽簽?

vdb有時真係上得太前，開始同連美斯頂住d位重疊緊
見到4隻一字排開喺人哋禁區棟咗喺度真係想打爛個芒

貝碧story都有post出黎

佢踢波係似假9 多過攻中 埋門把捱我諗VDB應該唔差 雖然未睇到 睇吓蘇sir會點用佢 我就希望當痢隻廢明爐咁用 唔知VDB個上限做唔做到

都係睇個人狀態，全隊發揮，格食格

個球真係嚇死喎
中場傳失變2打2

踢法融入唔到
無得出場

唔好同呀冰嘈...嘥氣

無走位既隊友你點撞都冇用

諗住討論下姐

唔好學馬仔咁唔肯進步, 群多D BRUNO, MCTOM, 卡叔
學習好個態度, 將來右翼必然正選實係佢

軌啲反骨真係入咗DNA

DIALLO都有機

正前啦 唔好右翼

進攻企424好正常 般有時都企呢啲位

3打2 但係完全都唔驚會失波

尋晚踢成點睇完上半場太眼瞓瞓左

條友越嚟越似爵連

冰人遲早俾佢搞到同lin一樣, 成堆hater乜都放大哂嚟屌

無損失, 下半場一樣咁西

佢右腳CUP番左腳傳中都幾好, 但要搵番啱既射門TIMING
明顯好多對手研究過佢射門, 今季好多時射波都俾人BLOCK左

唔好右翼正選啦

咁佢不如去一個可以開心踢波，可以隨心所慾想點踢就點踢，想踢咩位就踢咩位既地方踢啦，曼聯滿足唔到佢要求

唔開心咪躝囉

因為我都係覺得夏蘭會黎

最on9係
比佢踢正前加9號都踢到屎咁
利申：迷馬 恨鐵不成鋼呀 屌佢老母！

pain

真係咁樂觀咩 咁多隊都想簽佢 點會黎曼

Who need 下蘭

屌得冰人嗰d位多數唔會入錯佢
跟住護冰黨就會話有傷係咁㗎喇

唔覺唔覺佢今年就26歲，踢法應該到咗成熟定形既年紀。
但佢依家真係唔知當佢係咩類型既攻擊球員，打邊速度唔夠快，打正前雖然開始有少少支點能力，但離合格仲有距離，做射手就連佢一向最好果樣埋門今季都冇埋。26歳，應該都已經無咩潛力可以發掘

話冰頂波廢已經係入錯

純粹真係覺得
不論從CAREER PATH, 人工, 同OLE感情, 都覺得佢會黎我獌

木狗今年轉會費加埋都唔知有冇一億

下場即抽鏝我真係笑

退休型既攻擊球員

快撚啲躝番去本土啦屌你老母

心口控落黎嗰下，Lin 嗰次係教材

Mctom 入波多過馬木

今季D籖運真係差到貼地

駁唔到

蘇蛇上任呢幾季都係

今季真係靠搬爐同麥湯頂起成個中場，希望佢2個唔好傷

靠條中場 (般,麥, 普) 入波輪住救命
上場唔係班後防傻西, 麥湯已經救多一次命

拉莫c堅唔堅

妹都係中斷先開始生性病
雖然so9話唔會公開內容, 唔排除so9真係同佢坐低deal過嚟
歌王如果唔係次次都臨門腳軟, 佢應該坐得仲穩個鐵3角(都係靠勤力)

回防快 傳中準 仲想點

佢可以有更多 咪話佢打得一般

抬價部做嘢，唔洗J

如果隊波今年執好後防
重建大致完成
下年歐聯有成績
有爭冠希望應該大機會嚟

褔哥呢三場都柒下柒下咁刷咗1G2A

對白禮頓被絕殺後 最後一秒都跑盡搏到球角球 成隊除咗佢仲有邊個會做？

福狗唯一比馬災好既地方就係衰極間中會出到波
馬災係接近0

上季踢到曉飛今季柒晒

不如馬踢返lw算數啦
又可以同福爭下

拉膠MA

福狗個腦可唔可以長期Keep 到尋晚球助攻時既水平
尋晚球助攻其實都唔易, 先要留意到麥湯上緊, 跟手要忍住力細細印俾佢, 大力d麥湯都未必射到.

呢樣就係佢嘅問題
明明係做得到
但硬係要做啲腦殘play

根度簡都係幾撚痴線...打到前鋒咁

每場都浪費一兩次黃金機會

華舒福都係幾撚痴線...打到後衛咁

八強唔洗驚，蘇狗通常四強先出局

條防線唔夠硬淨
而且得麥龜頂做埋牙冰個份
所以唔搵多個頂得中堅戰略性某d比賽頂牙冰都會繼續係咁

慢鏡佢呢球食唔正個波撻撻地咁
廢撚到痴線

揀波踢
以為自己贏撚硬

無錯呀，所以VDB同mata都唔啱踢

係，唔通要全隊就佢兩個

Solskjær:

"I felt we dominated. I thought we were in complete control of the first half."

掃把腳近柱都入啦咁近又鳩ban
鳩福composure真係0

佢係掃把腳比龍門
鳩ban左上角入左啦

琴晚3點半鬧鐘響咗 點知訓返冇睇場波
見到大家起勢咁屌就知道好彩冇睇深夜西波

黑卡

邊個話佢同ole friend!? 係咪我哋一廂情願咋

憑我.gif

佢Fifa Compusure係咪0走去省龜

qs先

尋晚睇完半場知閪波就訓左 最有印象係麥龜條打靶係後場玩波想通人渠過

至撚憎見到呢d南美閪黑卡

政治工具

今季打強隊防守係集中做到野
對弱隊先輸啲on9波

一早話咗條馬撚係垃圾
上年又俾佢屎忽撞棍 次次俾人屌完就負碌入波

戰術要求唔同囉
對猁鏝打deep line 兩閘唔會太上 有mcfred
對下游要打high line 兩閘成日殺上去 冇mc fred
對中堅黎講實係deep line 好踢d

ole帶佢出身喎

利申 覺得麥湯進步咗好多
但始終用波 控制節奏未夠好
不過青訓+真曼加哂分

感動嘅係星期日唔洗半夜起身睇

完全唔明出來做乜撚
廢又廢過人,但又要整盞藍燈撚鳩你

咁CR7回家未?

走得 推漢拿巴 上嚟仲好

4強對shitty

一係軌一係鏝

龜太撚慢
high line唔係最大問題
今季輸太撚多死球先弊

You cannot retain a kid from Portugal in a same place for more than 5 years.

But Ronaldo in United for 6.

都係閪波

up乜鳩啊
我回緊你話ole同haaland係咪熟
關牙朗回唔回家咩事

佢似行緊史長老個條路
如果可以成長到史長老咁就正

定係似費查多啲

8強幾時抽？

有咁誇咩
敢搓個波左
以前滾水碌腳就踢走
後上禁死個波射呢下勁

收貨嘅喇

唔明? 自己諗下

mctom射波同帶波勁過費查添
我自己expect佢會超越費查

前鋒同中堅，夏季一定要買。

簽唔到下欄簽牙朗

本身熟唔熟同就算熟係咪要黎曼聯係兩回事黎
我回緊你本身佢地係熟 明無?

福狗能力有係到，但係個腦真係有事。

琴日好似無成功過人

佢插上前同埋遠射似史長後生果時
再硬淨啲，不過仲有得進步

我仲記得當年佢好似份約就完
之後v92俾佢踢左場波
踢得幾好就續約
當年都無諗過佢會進行成咁
佢果代最出位都唔係佢

有無記錯

最跌眼鏡係佢
不過好事 keep 住
唔好傷

冇啦 咁多球衝入人堆比人踩停左粒波 但成個人繼續向前衝

佢係摩1 debut

當年無俾機會佢既話
佢就一定係俾人放棄果個
又唔知去左邊度踢嚕
仲有無巴打記得Dæhli
我好鐘意呢個小將
以為會發光發亮
點知又係收皮

VDB唔夠侵略性好大問題
般奴落場會好想攞波去舞好想製造入球機會
但VDB仲係等緊隊友比個波佢
VDB已經係第二次單對單對住人哋隻閘完全放棄盤扭低頭回後比隻閘
咁難得打正選都唔放膽啲 So9平時好難後備出佢

berba spin

又唔識扭又唔識cross

扭唔過都算 連嘗試都唔嘗試 點會想擺佢落場
馬迪喺禁區左邊都會試落底啦

如果真係要搵個上一代球員
其實佢似猁跣腳果個

本身都係，依家唔係

馬迪會擔住半邊變速
Vdb無身位仲好慢

記得上季定前季有巴打話麥湯只係典型英格蘭波牛

諗番起摩狗搵麥湯打中堅

做咩姐你

都可以
我覺得成隊隨咗卡雲尼之外
冇單前鋒既材料
一定要打雙前鋒
所以VDB打假9基本可以
問題係由守轉攻 由攻轉守
點可以好似5中場咁防到兩邊
同時中路都有足夠防守

佢而家打國家隊都係打中堅

vdb=巴克利 睇下維拉點用

比起柒福同連美斯
麥湯呢啲先係真正嘅青訓榜樣

麥湯冇MBE就收皮啦

vdb 咁嘅身體質素點打false 9
false 9 背身能力要好強，頂得住d 大隻佬先可以分到俾兩翼

我覺得佢應該打mata 個wide playmaker 位，偽右翼
靠自己football IQ 幫bruno 補位、拉空
高workrate 幫awb 做progression 運個波上前
得閒就zip 盲眼位入禁區

再唔係就係對弱隊個陣打double pivot 其中一個
純recycle 波，有波就快彈俾前面
俾人反擊個陣用workrate 同tactical foul delay 人地

巴克利身體質素好好多喎
人地拎住個波推到兩腳先

無錯
vdb帶都唔會帶下

Vdb=終極廢版mata 踢攻中但淨係識插後衛空位 唔會做波

同感

幾個月前就係有個巴打話佢無可能到費查個level
話佢已經到左上限

而家真係想搵返佢出黎傾下麥湯既表現有無令佢改觀

講出黎有咩意思

懷疑呢條友係luke梳黎
成個ig都係女
仲要同埋凱晴b合照

up wt spring

懷疑麥湯射術好過馬福

你講得好好
不過vdb 而家除左企盲眼位之外, 其他全部都做唔到

1. 應該打mata 個wide playmaker 位，偽右翼
2. 靠自己football IQ 幫bruno 補位、拉空
3. 高workrate 幫awb 做progression 運個波上前
4. 得閒就zip 盲眼位入禁區
5. 就係對弱隊個陣打double pivot 其中一個
6. 純recycle 波，有波就快彈俾前面
7. 俾人反擊個陣用workrate 同tactical foul delay 人地

佢想有波踢就要改變踢法
阿積士果套波只會留係阿積士

都冇試過你又知做唔到？

佢前鋒出身㗎

False 9背身唔使要咁強
佢只要企係兩線中間位做拉扯
適當時機插入令對面中堅唔知幾時mark就得

vdb基本上無咩機會同bruno/普巴同場
但係vdb需要呢類人傳波俾佢
睇twitter既分析，vdb係果種「我跑你搵我」既球員
bruno係「你跑我搵你」

我覺得佢好似fred 第一季咁
未慣英超比賽強度同速度，身體對抗性唔強、速度又唔高，同隊友默契又唔夾

fred 一黎到唔知死仲係打番自己家波，俾人撞到傻閪咁，後場甩波俾人入都識過幾次

vdb 就自己知自己事，唔同人硬碰，有波就彈走完全唔上腳、唔take risk，少做少錯

而家就要睇下vdb 過多幾個月，身體操番大隻d 對抗好d，再睇下可唔可以好似fred 咁進化

1. 其實見到有d 攻勢, 佢都係靠右
e.g. 反擊, 見到就係佢只會回後
証明完全做唔到偽右翼個效果

2. 佢最耍家係one touch 短傳
所以打法上你見到佢係埋堆多過拉空

3. 同1 差唔多
佢無嘗試突破落底既心態
兩場都有即刻回後既潛意識咁
5. 真係未試過, 未知
6. 之後唔知, 不過而家佢完全唔敢比放前既直線
7. 呢幾場佢都未做到, 不過呢個可能係短期最容易達到既目標

都係球商/態度問題問題，卡佬都唔係大隻，但人地肯走多幾步迎波分邊再走返入去攝位

考慮到我曼夏天無錢再買攻中，普巴可能都走佬
VDB點都要改變一下踢法，而且以佢波底同傳波能力，佢係有能力變
如果唔係bruno傷左就玩完

SoB試用Fred嗰陣咪又係俾你地屌到塌旗
俾D時間VDB啦

你冇前鋒，對面對中堅唔識殺出黎？
由得你係兩線中間拎波轉身？

我都想知邊隊會咁傻閪

其實vdb上限完全係Muller打法
不過Muller D走位inishing比波帶波都好過vdb好多
呢type球員好難用得好
False 9就算
廢明奴基本上係猁條進攻軸心
vdb咁怕撞
搵馬打False 9效果可能仲好過vdb打

咁麥湯既後上攻門能力強過費查
印象中今季都至少入過三球類似今場既後上攻門

佢既後上攻門仲要係出腳快，無腳影捉果隻

卡叔都唔大隻

諗返費特第一季，連控個波都會離哂罩，俾腳短傳都唔到位

個位叫做特廢

上年馬咪打false 9，背身俾人屌到仆街
vdb 背身唔會好過馬掛

佢阿積士都係玩一腳彈走嫁啦

一直以嚟都唔擔心VDB唔掂 蘇B連歌王都撚得掂VDB基本功同意識好咁多下季應該就做到主力
福馬問題大好多 上年以為兩個開始擔到旗 點知今年一個上腦一個無腦

打僞右翼重點係同bruno 夾
1）今季vdb 冇打過呢個位
2）今季vdb 同bruno 同場機會少之又少

唔明你憑咩話佢做唔到

之前睇慣伊巴，lkk果兩件大頭野，對比起卡叔好”了”

Btw 我柒左，原來講緊假9

比人foul都當成功嫁啦
都好過LKK舉手指公
老實上季好歹佢都20球呀
係今季食屎食到而家

英國啲球證係咪傻，雲迪比掉界外球條濕鳩奴保擺明撞埋佢度唔比佢快掉， 咁既不君子行為都冇牌

Vdb 好似藍斯

一腳彈前同一腳回後都幾大分別
同埋佢打ajax 個陣打6號位個陣會自己推下波

睇精華其實都少
通常係彈後 佢前插
三角傳比入攝既佢
簡單講佢係荷甲都轉唔到身
英超當然更加彈後彈得勁

前2日仲有人話柒頭福過人勁

其實琴晚雲迪碧都有一兩球係馬迪禁區外吊入去比佢
佢再出到波去中間 不過中間無人搶前柱
有球木落底出波又係無人捕前柱

靠馬打前食得屎！！

Fred子依家傳波都係咁上下
不過進步左好多係真既
同埋依家不可或缺

全能都仆街

唔知麥湯係師承邊個， 球球都可以禁區頂禁死地波死角
仲可以射穿哂咁多人

Kroos

佢'㩒'個波㩒得好行
冇腳影捉

而家有大範圍覆蓋

反曼狗閪唔會見到嘅事情

球Volley
仲有leeds球第一時間左腳遠柱網仔
福馬應該唔得

佢果球其實好難射
福比個位好痴腳
弓都拉唔切， 靠個人向前壓再用小腿力Un埋去

要求唔高 麥湯傳波遠射有kroos級數我都滿足

藍天仔D FD

馬福無乜first touch finish
反而麥湯入親都係呢啲咁制
但明明福好多機會可以一腳射佢就走去控下吸下
谷鳩氣
明明出道個年都肯一腳射

馬狗交俾福狗FA Cup 入波

麥當學到卡膠對羅馬果兩下9 ban

麥湯

琴晚馬早段都唔錯 反而最差係vdb 造唔到波
一味向前走撞晒位 不過有光環無咩人屌咁

原來昨晚Diallo有擺後備

果時有福一招燙遠柱
而家學c朗9 ban

得罪個句
個輯合照好似匡智會人士

咁都唔高

2011年4月26日歐聯準決賽作客對史浩克04，傑斯以37歲另148日為曼聯先拔頭籌，取代恩沙基成為歐聯歷來最年長的入球球員

就黎10年

kroos啲掃把腳un落去勁到

佢殺出你後面仲有其他人㗎
係睇你插入個時傳得夠唔夠快啫

琴晚睇波 最撚嬲係見到 馬vdb 木仔 3個企晒係禁區頂

馬木兩個等波都算 Vdb又做乜9企埋一齊 唔落去幫波

蘇斯克查好似係記者會借麥湯去潤鳩福馬，串鳩佢兩個起腳唔果斷

E家隊波 無般普=唔識踢波

無人造波 企晒你前面你眼望我眼

一係快手續普巴 一係就賣左簽個有創造力既中場中

佢今年英超dribble排第二喎

福好撚果斷架 咁大個龍門都射埋去

英超其實輕手到爆
好多時啲明顯不君子同報復野都無俾牌

無卡叔 前場第一點停唔到 又係死

屎好黑都就來降班

有冇%數據睇睇

教練蘇斯克查於足總杯16強主場擊敗韋斯咸賽後表示 :

麥湯文尼的入球？
蘇斯克查表示：他的一些射門，就是用腳外側勁射把球送入網窩！我們的前鋒需要學習他，需要在臨門一腳更果斷，更早殺死比賽。
他曾經是一名前鋒，我認為他的射門很有把握，你看，他也不介意出現在那些位置上，他只是把球射入了網裡，他是一名很精准的射手，絕不拖泥帶水，砰，砰，砰！我們會釋放他，讓他更多向前，因為他能製造入球威脅。

串緊福馬把握力差

唔玩高波傳第一點咪得，其實係得我地咁傳統仲要中鋒做前場第一點

明明lee個年代 就唔需要一定lee 種打法 猁鏝一樣無中鋒

佢真係好用過普巴

Vdb 等人俾波佢好蝕章
除左般奴 普巴根本啲波都閪

腳面勁ban省龍

叫福馬綠依3條友仔向麥湯學下咩叫射波

佢啲dribbling有幾多係過人 有幾多係反擊推進

靠中場

今年事實真係靠中場踢波 雙防雙核 完美配搭
入波最多都係中場

睇情況 要突破擺脫對手 破大巴 普巴一定好d

麥湯就係實用 覆蓋面大 最好兩個出晒打返雙防雙核

所以我不嬲覺得vdb 唔啱踢4231 10 號位或者防中
如果轉433 個右中場
可以比10號位多d 返後場接應
又可以比防中多d 機會走空位
然後妹可以踢返最鍾意嘅左中場
不過般就冇得出

邊有可能唔比般出 vdb根本自己都有問題
唔識造波 就擺佢踢影鋒/翼鋒仲好啦

翼鋒無速度無盤扭，一樣玩佢

但係人地會搶second ball

mctom再加強後上能力定時機就不得了
頭又得 射波又準

想問吓其實馬達喺曼聯踢成點

麥湯勁定goretzka勁

其實馬災d finishing 真心差
下下都 ban 龍
唔識place shot
又要霸住件9號， 又要打正前
上年開番季到依家， 射到佢自己都無哂信心

有價好賣

佢都知自己冇速度冇盤扭冇身型 攞波就好容易失 所以每當後衛防中攞波時 佢唔會現位只會前插 咁樣根本冇人串連 我地防中又唔係有搶造力嘅球員
反而係禁區頂位置 佢就會走近個波諗住做配合 但係反而塞住晒啲位 只可以話佢嘅踢法真係完全唔啱我曼
個人認為佢可以練下傳波 擴闊range of passing

所以前一場咪有福指住叫般走位
但係般唔理佢嘅情況出現

上季對西維爾已經炒幾球

所以理想係vdb 假9
收起隻馬災
福木雙箭頭 條邊俾哂梳awb打

下年拎走佢9號, 然後派d 大number 俾佢
條友一定唔開心自己走先

呢個我又真是唔知點搵
我搵到是57/100

sofascore數據
但有人話sofascore數據唔準

一講腳外側呢句我即刻諗起我喺呢度講過馬仔淨係識腳內檔射門, 收到唔少負皮
一個中鋒得單蹄又淨係識腳內檔射門, 一季實浪費唔少入波機會

普巴仲有D靈光一閃LOOP波俾前面入楔, MCTOM暫時冇乜做過

淨係識腳外側既福唔係好得幾多
兩個都一鳩樣不用分那麼細

都唔同打法
普巴創造型
麥湯邊係

蘇斯克查你仆街喇 用個白人串福同馬
福話blm你種族歧視。

其實VDB一定會被改造, 只係時間問題
下下一週兩賽應該冇人得閑

今季輸俾PSG都係因為佢

你地係咪搞笑

係到講佢兩個唔大隻，咁既話馬狗福狗都係瘦仔

福有時都會腳內檔盪遠柱
OLE講出重點, 幾時用內幾時用外

所以唔應該比較兩者

空門ban上天

如果可以練埋頭搥就正

你覺得vdb 大隻？

兩次呀仆你個臭街

標準係牙朗咪唔大隻

佢個身型唔係單薄個d，只係無人同佢撞一下牆衝上去

佢對皇馬都係彈一下自己爆上去，不過呢隊太多球鐘意拎住個波思考人，搞到佢咪變左成日走位無人比

mctom 就真係大隻啦

明顯OLE而家信卡叔多過馬仔
真心有價好賣

多一招頭槌攻門同link up play範圍大好多
但馬如果有琴晚水平係可以叫同卡叔爭

Edinson Cavani is a target for South American giants Bocas Juniors and there has already been contact with the Manchester United striker, sources have told ESPN Argentina's Augusto Cesar.

等如頂波 你幾高都好 唔啱位都冇用
False 9 係琴日大家見到Bob唔鍾意攞個波用
又鍾意走位
有個諗法姐
不喜勿覆啦

唔好玩啦 有價好賣
琴晚都唔係踢得特別好

係呀，正如馬迪咁高大頂波都係屎

普巴仲大隻

唔會咁快走啦
我地想續卡叔 卡叔應該會留

龜啲進攻角球頂波
反而冰幾好 起碼唔會飛機

琴晚積極性好好多
有返少少反搶
有一下出嚟接應後衝返入去但福斬高咗
Telles直線落去俾佢亦有份跑射到係俾GK救到
用背身對Dawson亦唔差

係衰無頭槌

咁佢夠唔夠大隻打false 9 先

龜同Fred呢啲吃力不討好，踢5場好波，一個失誤變地底泥

夠哂啦，你睇猁個廢綿龍都唔係好大隻

猩猩古咁大隻都做唔到背身比波啦

Gundogan都唔係好大隻啫

firmino 下盤穩到仆街喎，你肯定佢唔大隻？

講雨盤諗起夏世三

做到鏝嘅控傳先算啦

福係「你跑我唔彩你」

下盤穩同大隻有咩關係

你講下身穩美欺都好穩，你講下盤穩vdb又真係唔夠廢綿龍黎

召喚迪比.jpg

之前試過bruno 同vdb onetwo 非常唔夾

如果so9識用vdb+卡叔嘅話 唔洗擔心破密集
係要睇成隊有邊個比到波佢姐
琴日佢啲入攝幾準 但馬迪幾次都慢左一拍

The referee gave United 20 seconds extra to let Martial bag uncontested and he still couldn’t, it’s time to go.

話說有冇人知馬達係咪傷左？

Fred完全無諗過比
幾個越位波真係入到波 var 都有排睇

佢係慢幾拍
VDB跑過龍先見到然後舉手Say sorry

朗隊

睇到好亂
由假9要大隻變下盤穩就大隻
我唔識波都係唔參與討論

呢個幾好睇
debut出場就入波

好難講
Bocas Juniors係南美球員心目中嘅聖地
應該僅次皇巴 （巴西球員除外）

(養老聖地)

年輕人嘅偶像🥺

真9就話大隻啫 假9都大隻？

咩9都大隻啦，我都睇唔明

你有猩猩古咁大隻真假9咩都夠啦，都係無用

不如叫綠木打假9

嘥氣把啦 你其他人啲走動拉扯咁少邊個打假9打到曉飛都冇用啦

麥佳亞打假9咪得囉
咁中意hold 住個波1on1

又有頭

用對閪手㩒低對面中堅
都唔洗輸12碼

痢迷真係屌死左高普老母

唔係空難死總係覺得有小小遺憾

飛機唔夠用

之前我好期待迪比做到世三咁
估唔到個時差咁遠

打假9 個人覺得綿奴係代表

希望sob一家安好

好撚肥

又丁

條仆街25到

Nba?

拉

逆狗專迷垃圾

有咩例子？

起碼唔會攬自己友

有冇福狗幾球怒推落人群既gif

曼聯

公海個柒頭皮

高普死老母

又唔會包越位

請大家提供素材

Rojo 同 Sergio Pérez

呢招好撚正

球證都onlun9
視若無睹

講咩

着軌波衫

個個係曼冇好日子走咗之後 例牌要唱衰

ig做嘢啦

Mata 個啲雪到硬晒，連杯賽都唔出，唔知做乜

拉狗好似啱啱做手術
講真要黎做乜 人工又貴 頂多踢2年

貼咗驚俾人話

想重溫

驚咩

南ching d gif好治癒

喂 抵撚死呀 咁點 猁狗cap我圖啦

2年都好
中堅問題推後兩年
反正市場冇件後生係sure/大把握解決問題

FA Cup Game 3
Home v. West Ham (W 1:0 ET)

- 深夜杯賽, 得82人做Survey
- 繼足總杯第一圈後蘇sir 再一次贏波但唔合格, 近5場有4場唔合格
- 今場對面零攻勢咁濟, 防中+後防全合格低唔高分都算意料之內
- VDB 仲係唔夾隊波, 4.53分係近8場新低
- 福有球助攻所以拉高番少少分唔使做戰犯, 但佢近8場有6場係4分以下, 同期平均黎計(4.16) 仲低分過馬 (4.21)
- 馬3.53分又做戰犯, 近4場第二次
- 綠木開季以來第一次連續三場打足80分鐘以上, 第一次連續三場合格
- 綠木平均分(5.16) 已經超過福(4.83) 同馬(4.27), 三個入面得佢一個合格

- Bruno 後備入替通常都好高分, 例如聯賽對西咸8.99 拎MOTM, 上一圈對猁8.03 拎MOTM, 首回合對RB 8.19 etc. 今場只有5.86 係咁多場後備中最低分
- 麥湯比我想像中低分, 一箭定江山加埋助攻助守, 但7.51分都夠佢三場足總杯入面第二次做MOTM
- 麥湯平均分升到6.47分, 高過Fred (6.44) 同Bruno (6.42), 全隊僅次卡叔(6.84) 同DDG (6.53)
- BW 後備入替表現算唔錯, 佢今季踢7場只有1場唔合格, 其餘6場都係5點幾分

- 贏波黎計Team Performance 5.42分係開季第二低, 只係高過對Brighton (4.93), 就算0:0和阿仙奴個場都有5.50分
- Final Result 都係咁多場贏波入面第二低
- 暫時踢咗36場, 頭18場失27球, 5次Clean Sheet; 近18場失17球, 9次Clean Sheet, 睇落後防係叫有少少進步嘅

點解馬會低分過福

兩個都miss chance
福狗至少執到腳assist

綠都係入唔到波 但係決定比波出波配合我覺得好左

Perez唔算垃圾la

馬達都應該要走，加陣係隊波完全起唔到作用， 蘇b 永遠最後先用佢，但人工又勁貴

杯賽後備都冇
走啦

留返啲口德啦
咁樣同啲賤種有乜分別

係 都唔關雪唔雪硬事
佢同vdb都係好球員
但擺明唔啱我哋用 又發揮唔到
球員青春有限 唔好曬佢哋時間

啲人俾麥湯0分

實有人鳩比架啦
如果馬入3球一樣都會有人比0分
咁認真做乜

馬仔點都唔係最差啦

綠木隱形人 Vdb又唔識造波先係重點

真心 vdb點都低分過馬先

平時二、三百人做，有幾個鳩俾都影響唔到平均數
今次得80幾人做，有幾個鳩俾就好大影響

麥湯0分2分都有人投

有冇得用median mode或者其他方法
令到個結果冇咁易受extremely case影響
好似跳水評分咁樣
最高最低分嗰幾個篩走再計平均分

下 咁我比sob 10 分咪計唔到落去

跳水個個俾10分都係篩走頭尾兩個姐
如果多人投sob 10分
咁都係唔太大影響嘅

如果median 同mean 差太遠我會指出嘅
不過今場冇，馬福median 都只係4分

算吧啦贏列斯個場馬都最低啦

鏝輕鬆到

shaw + lin inform

諗起佘詩曼話出世就係為左俾陳浩民un
我曼晉級就係為左俾鏝四強踢出局

印象流會唔會過份左d
卡叔邊樣表現有成6分咁多

外國網5-6分係合格

Lin 幾耐冇黑卡

黑卡都得84
原來牙梳咁低rating

拎隻臭閪馬比
齋講逼搶態度都值得俾合格啦

拖肥咁搏命搞到Fa cup出局為乜

本身得81

又係拖肥茅柴tom davies

熱又守

1:1

2:1

我燈到

快到

下半場又要出傾救命

十二碼

3:1

上水笑一笑摩狗先

Daddy做唔到三冠王創舉啦。。。。

挽留摩蛇

又想燈

咁樣都cup到咩

狃嗰隻好似幾好用

我都係收下把閪口

3:2

唔燈啦屌

英超 歐洲盃賽冠軍 聯賽杯 Fa Cup
We’ve won it all- 摩狗

李城絕殺

燈到, 有神快拜

拖肥傷利雲

3:3

打我哋咁搏命拎一分

益晒之後鏝猁

好似睇緊以前隊曼

呢次爽喇

cls

又兒傾

4:4 cls

個波出得靚到

仆街 睇完可以去食早餐

5:4

daddy

熱狗咁易比啲過頭波打穿

條後防仲災難過我地
不過俾佢地大炒

摩佬今次冇喇

愛狗676同bernard呢兩球窄角度我都幾肯定福馬狗射唔到

快啲追番 想睇射碼

點解人哋weak foot咁勁
福馬咁廢

天光喇

屌啦媽 靴爾堡係咪要插喉踢

strong foot都射唔到啦佢地兩個

福馬勝在左右腳都穩定
永遠都搵到個keeper黎射

同當年伊巴一樣

同搬爐一樣

呢個真，下下射龜

係英超對比到福嘅只有馬
反之亦然

伊巴屌到嘔喎
靴爾堡呢兩場尾段踢到感冒童咁

就黎iwobi都好過佢地

場場睇福睇到心理唔平衡

入球show 😱

場場踢足 當年馬迪都係咁

隻湯狗咁都冇手球

垂低左

屌撚死

摩蛇個三冠王

8強抽愛狗定鏝好呢

鏝喇，早d出局

鏝一定對般茅
我地對軌
拖肥對李城

摩得返2個盃爭

三隻

今年拎英超

迪比第3張in form幾時回家

返嚟玩角球旗

季尾完約 free返黎我j呀

同vdb組新荷蘭幫

Free到先算同埋唔係想跟朗奴鳩文咩

今次又俾邊隻鬼迫害

巴塞咁頹

Andreas Pereira

講個笑話
摩二季
今年仲廢過曼摩二季

講個笑話
季初D 迷摩彈哂出黎含

而家都仲有

蘇蛇對猁啲戰術同摩狗有咩分別牙

頹極啲人都係想去

頹極西甲都係二弟

同下體會差成條街

屁馬又傷

好似啱啱續咗約

越老越受摩狗果套

佢要SL同阿妹慶祝生日 你識咩

西西徐志摩走去推我一年前舊post

認證

好好奇佢究竟有幾得閒

專心聯賽杯

我想佢羸呀

為熱刺攞聯賽杯係我生涯最大成就

Umtiti 廢撚到

Ok can buy

隊波已經有一個成日帶住個波衝上去，依家仲要多個？

呢啲波入到都要屌啦

摩狗係咪直線投訴緊Bale

A coy Jose Mourinho has blamed a mystery muscle injury as the reason for Gareth Bale missing Tottenham Hotspur's 5-4 FA Cup loss to Everton.

"On Monday I was a little bit surprised by him wanting to have a scan because he was not comfortable with some muscular area.

"So he didn't train on Monday, and then on Tuesday he trained with the team, but I was informed that his desire would be to work with the sports science for a couple of days to strengthen that area.

"That's the reason why he's not here."

咁大聖爺又係麻撚煩嘅

係龜冰兩個，得b仔先無衝上去

英國打golf方便啲

條友俾人撚到痴咗

今季都係專心做吉祥物吧嗱，下季番皇馬繼續坐，坐多季去美職呃下飯食lor

龜隊成日想咁樣爆入禁區

高返5cm就真係完美中堅
但真係太撚矮

打法點

未必既，佢加麥佳可能踢到大簡加馬達拉斯既效果

不過麥佳廢過馬達拉斯

安76好型。。。

安76有咩風浪未見，決賽領先3球都可以輸番

但我記得佢頂贏到麥龜

英超個context 唔同其他聯賽
甚至唔似世界盃
其他聯賽冇乜般尼西布朗呢啲on9波
一味靠衝靠撞去搵機會

用波好 回追快 有帶波上前
拍龜既話佢既屬性照計最夾
但佢身高係個盲點 米八都冇

英撚閪波

打英超應該比人高波恰撚死

買佢翻嚟頂白Lin就fit晒

佢會係冰嘅最佳拍檔

同意
80m 死去後備

用80m係打唔到高位迫搶
但蘇蛇又要用80m

80m 買左唔用實俾木狗炒左啦

有無水魚球隊接佢走

下 80m啲high line interception 好勁喎

我反而諗, 佢帶左波上前, 後面咪得番麥乖一個?
係咪仲衰

麥湯/馬迪補位囉，依家白lin上左去都係咁

啲高波多多都唔夠輸

2:15

石頭dias啲高波都唔係勁

我曼後防線平均身高夠唔矮， 個個起碼6尺以上， 未一樣死球角球成日頂輸

隔離飯係香d

真係差到要清？

交返個隊長出黎，肯做後備都ok

不過中下遊都踢得正路就輸多過贏好難爆冷
而家佢地咁踢先會有感覺強隊唔係食硬弱旅

On9

大6仔出PO 吹奏 Koundé

on9
兩樣都無可能

唔係爭冠既中堅
係得身位同高空波有優勢
打Highline 太慢 卡法路雲都爆得贏

所以同杜狗一齊lan 啦

點解要打高位逼搶？

蘇蛇想打

佢加冰加ddg
真係可以問人地想要幾多球
一斬就有

要清都清冰同b先啦

都唔係廢到好似冰咁lo

Source？我見佢打mid block 打得幾成功喎

係都tb宗

all lan la
今季防守差到

打正選ok 但真係唔啱做隊長

龜75
Dias 67
冰66
石頭56

咪就係因為冰頂唔到波
仲要加埋個龍永不出迎
麥佳一個可以頂幾多個

咪係
Tb 真係唔撚掂

Jones stays

支持呀
又買前鋒，又買右翼，又買中堅
唔知格狗同木狗肯比幾錢出黎買人呢

Garner 同laird 外借交到貨

麥龜夠高咪得
一個負責高波
一個負責包波

防守剩係中堅問題？
今季前面逼搶效率差同埋死球防守問題唔係仲大咩？

2021年喇，防守進攻都要成隊咁睇，點會剩係賴哂某幾個球員

要高可以用馬迪

右翼唔買架啦 蘇蛇都係浸Amad 綠木
執好條防線先

浸都要時間架
有幾多個朗尼同c朗呢啲十幾歲就夠班爭冠

驚死球多過驚生波

中堅 前鋒 後備右閘 pogba 走又要買中埸

結果木狗去簽幻幻x 10

甸軒肯出但唔小心打到隊友都俾人屌啦

希望抱孫嗰日 可以重奪英超

守死球講戰術體系多過個人能力

缺一不可

個人能力靠麥龜包越位咪仆左街

成日俾入起到腳啵

你係人地個中鋒
拎高波都走埋白lin個邊 打身後就走Mcguire 個邊啦

岩呀，所以咪話缺一不可囉

俾人起到腳同mid block 有咩關係

壓縮空間 線同線空間大？易左轉身？

呢下好深刻, 做隊長做到佢咁真係交出黎俾BRUNO做罷啦

你講個d 野high press low block 咪一樣會發生
守得好唔好 同 用咩防守戰術
兩者冇關係

暫時幾睇好Laird

咁suppose high press high block 咪解決曬

守得唔好，high press 線同線空間一樣會大，對手一樣會易轉身
守得好，mid block 空間一樣會少，對手一樣會難轉身

其實你知唔知high press mid block low block 點解

未買到已經吹奏

有laird 唔駛駛筆錢買郭富城

短期唔會好得過bw
想awb長命d點都要買個當打後備

岩岩個場bw 後備都OK 呀

睇精華琴日國米真係好撚廢
LKK

干Daddy 買馬災未

換sktiniar hakimi 都好

LKK去鏝
想激死迪布尼咩

歡迎國米接收佢同LKK, 山神,羊教授重聚

LKK話自己前鋒黎講係世界best 5

Hakimi 好似仲未找畀蝗馬

快過大哨國米入50球
好勁嫁

國家隊都仲未激夠
球會再激

Lkk:你成日都會見到我

👏🏿👏🏿👍🏿

用當年啲後衛同依代果啲比
啲人真係無腦

Hakimi打Rw

James Garner

新卡膠 唔洗買中場了

呢兩埸森林d球迷係咁j佢

時裝界巨星

曼迷扮的

齋睇比數以為5-4係射12碼

估唔到Daddy架大巴都可以打到兩邊入咁多 摩二三冠王又少個冠軍可以爭

呢兩場冇泊大巴啦 輸完比軌之後傳炒魷

愛字個前鋒李察利臣點睇?

rvp

正正常常
踢啲大路波應該好似好用過馬災

有咩問題

呢件好貴

你睇句description

上場畀冰守到傻仔咁

買唔到辛祖買佢
應該5千萬左右
柏豪打起左我估同辛祖同價

但睇精華佢撚贏左熱狗後衛

又有遺約金袋

曼聯名叔緊撐曼

5你個頭

拖肥開過價一億

所以呢 妓一早都當左佢25仔

之前開過價？

巴塞問過價億幾

之前好似開過80M

疤想要 拖肥開1億

今季我地key pass 頭三般奴、梳、福，第四AWB
買telles 返黎最大作用係解放梳

唔想再喺曼聯見到巴西仔

條友敗家到傻咁都80m

福都億6啦屌

疤同psg都想買

魔性

而家個市真係睇到r晒頭 般奴55m 福160m

般奴未出名
依家2億都唔奇

bruno未黎曼之前名氣唔算太大 55m正常喎
福一個派飯派到有mbe頭銜都值100m

upxxxxxx 依家出曬名咪又係42m解約金

Telles Fred 都幾好阿
數上去真係廢嘅應該係藍天？細孖都ok嘅

出名因為比我地億六福撚狗

柒足全場靈光一閃
MBE 100M
英人passport標準30M
剩低果30M 就係買佢呢樣

卡法交得一季貨仔計埋英撚 比盡80M

咁撚多殘體

今晚幾點抽8強

The FA Cup quarter-final draw is set to be held on Thursday before Barnsley face Chelsea in the final fifth-round tie.

If Thursday's earlier tie between Wolves and Southampton is settled without the need for extra time, you can watch the draw live on BBC One, iPlayer and the BBC Sport website at 19:45 GMT.

Should Wolves v Southampton require extra time, the result of the draw will be given at half-time during BBC One's coverage of Barnsley v Chelsea.

拉膠係咪會過黎

有啲正體有啲殘體嗰下先夠搞笑

懷疑之前入黎講面相條友就係呢個

基巴臣
安達臣
P仔

留名睇蘇蛇籤運中軌

上年紀香港人，我呀媽都係咁

蘇蛇實中鄰居

好在今季和到一場唔駛四殺

似會打多次拖肥

劇本係圈圈都打英超隊 然後四強收皮

鏝一定中般茅 睇下呢幾年鏝對咩對手

對軌架啦 一定對最難打個隊 除左鏝

不過So9 入到四強先會輸

黎到都係變地底泥要搵水魚球隊接佢走

呢度對隊長有偏見

要買愛字頭斬要卡法路雲啦

撚贏熱刺後衛不值一提，人地後防場場逐個派膠，如果連龜都可以屌到一文不值，人地成條後防唔會有一個睇得上眼

但卡法有頭 但支點能力有限wo

係喎已經唔記得有p仔依個人

卡法做支點其實唔錯，好多時搶贏第一點都回到波比隊友，仲要又快又勤力，唔係傳統大隻高佬食身型果種，只係愛記英撚青訓，一定唔平

波底廢到完全唔覺佢係巴西兵

愛記本身同曼無咩仇既 朗隊都係咁買啦

重點係佢大咬既話就唔值得搏 始終一年貨仔

“You can look back and reflect on the trophies I’ve won, the individual awards I’ve won, which is great and that’s what you play football for but I always look back for games where I regret.”

“I look at the Champions League final in Rome in 2009 and that plays on my mind more. That sticks in my head more than the times we won stuff.

“The biggest one was when we played Portsmouth at home at Old Trafford in the FA Cup Quarter Final in 2008. That’s the one which sticks with me the most because that was a massive disappointment for us as a team and myself personally. I think if we had have won that game, we would have played West Bromwich Albion in the Semi-Final and Cardiff City in the Final which would have given us a great opportunity to do the treble that season.

“You win things and it’s great but you always want more. You move on and you try and win the next one and then the next one, so I think that’s the mentality that I’ve always had. Lifting trophies is great. That feeling when you win is incredible but then the next day you’re preparing to try and win it again. It is the disappointments and the ones you should have won that stick with you longer.”

- Wayne Rooney

佢比利時出身同長大

安心出行咁多人down

擺明借疫情監控，根本無本錢反抗

就算唔食晚飯，遲啲政府建築都要，之後再強制埋商廈工廈，邊度有得避

走到就走啦，走唔到唯有硬食

愛季初冇佢幾場不勝 佢可以做個人突破又可以搶點頭鎚

睇到好尷尬

點先算有魔性

劇本鏝中般茅
蘇蛇就求其畀隊佢都會畀入4強先輸畀鏝

寧願鳩簽登記都唔用個閪app

你點知的？

app store
free app top 3

Android第1

Top 1 already la

為左堂食 底線可以降到幾低
老閪都唔裝

Same

3隻曼Lb 都齊晒

幾時抽籤?

其實大碌係左定右

The draw will take place on Thursday 11 February and is due to start at 19:45 (UK), following the conclusion of Wolverhampton Wanderers v Southampton and before Barnsley host Chelsea in the final fifth round fixture.

預凌晨3點半

聽晚會出右閘版 等緊佢出右閘買佢

講g點DCL分分鐘而家英超第一

其實英國NHS都有個類似嘅app
不過Data Privacy就無安心拎咁多個人資料
去餐廳堂食先要Scan

而家好似仲未有得堂食
雖然而家有疫苗打
怕解左lockdown之後又有變種

好想行下街
三月頭先解封

好多人係返工焗住down，你係個d所謂指定場所返工係一定要用

返工有卡打 邊洗裝

佢就係逼你返工個d要裝，講打卡做gym都會員制啦

留喺香港 都係得做順民依條路揀

一句講晒，呢個係暴政同民主政權嘅分歧

1001禾了

咩app黎，我無聽過，無諗住down

識人做呢啲佢老闆話唔洗

要用仲要每十四日吐一次痰

有一日撘車行商場都可能要

原來今round踢星期日2200咁靚時間

講明會仲出埋個變色監禁功能

阿狗班小學雞

兩邊鬥膠

依件都幾柒下

不過屌阿狗奶共唔係拍依啲片喎 係雪鳩奧燒

成班阿狗唔夠面對

SNDL

你當Kane同銀河唯一冇到?

kane

又割韮草

背身攞第一點可能好過傾
不過傾回後分波又高幾班

好睇到
冇入到

升返哂啦

妖股上落太大唔玩了
心臟細玩下Nio Raas算

下年先玩啦 太遲玩
入到去比toty屠

佢係有希望過levit

Dalot打閘/翼衛惦唔惦

上月棄game
有2.7m
諗住過幾個月開返黎玩下

打土豪隊 Toty朗包屈到

年年都係咁
toty屈到on99

佢一向都強過levit

蘇蛇舊年歐霸分組賽都畀幾多機會garner
相對levitt冇咁多機會

睇落又唔算好柒

同學黎架

好在曼聯段賀年片無人學講蝗話, 除咗鹿含條大陸仔

diallo做假文件？

係, 之前去意大利嗰陣時用假文件

🐵🐒個樣無變過

Amad Diallo fined £42,000 for entering Italy using fake documents having been at centre of child-trafficking ring who smuggled Man United winger and brother in

罰錢了事

中場 佢真係有位打
打到上嚟 馬迪可退

俾人棄完 再借唔到出去
第一場u23交左個醫院波

係得香港呢d第三世界先下下坐監

係估唔到般尼個jimmy dunne都係

英甲都撚唔掂有啲失望
garner逐步係英冠證明緊自己

應該無咩機會發到圍
等garner 下季番嚟
Laird keep住有得出都係好事

刑罰只適用於黃絲, 支那狗藍絲唔駛

過咗toty都好多人棄點玩

你最牛

季初Levitt 有好多offer包括英冠 但佢好似係因為隊濕鳩英甲Charlton 比左好好既出場offer佢同講到好有誠意 結果先揀呢隊英甲

點知到頭來中左佢伏

通常班青訓好似都返同一間學校
同啲球會有connection
咁先可以配合到佢地青訓生活

太瘦啦仲係
好薄

#mufc are yet to trigger the one-year extensions in the contracts of Edinson Cavani and Juan Mata. A decision has not been made on their futures #mulive [men]

In April last year, #mufc rejected the idea of taking one of Douglas Costa or Miralem Pjanić for Paul Pogba. United repeatedly said they only want €100m cash, and also rejected offers including Aaron Ramsey and Adrien Rabiot #mulive [@cmdotcom]

馬達叔就好黎好去啦
連大名單都無位入 咪鬼續約逼人坐多年
卡叔就仲有大把貨賣

🗞️ Stefan Savic is on the short list of defenders #mufc are looking at for the summer. #udlatest [@CheGiaevara]

乞衣祖 免簽一堆高薪棄將 想用黎換球星
仲要4件入面有3件30歲

馬達唔屌你啦

續多年仲好啦，佢出去搵唔到呢份人工，教完般奴射罰球，就教下vdb點尾柱位

踢學界 班際屈機

零課廢曼陣

助攻